====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre volonté était d ' offrir aux habitants un lieu de vie digne et sobre — trottoirs , éclairage , arbres — précisant la part des piétons et celle des voitures , facilitant l ' accès aux logements , assurant des continuités de parcours .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

